原來我樣衰到以為自己靚仔

全世界都無人了解我

我以為自己個樣獨特

無女係因為太特別

好難遇到有鍾意我

推

其實係大腦欺騙左你

圖呢